深水埗玩煙花？咁都得？

咁危險都得成枝槍咁 有乜易射歪咗射到啲小動物呀深水埗好多流浪狗仔

射低少少傷到人點算

咁危險都玩

推到爆

推

冇人睇創意台？

我係咪睇錯左，唔撚係屌黑警tg放題令居民食煙，而係屌手足放煙花賀佢老母做乜撚嘢啊連燈

提下手足放煙花會傷到狗仔姐

Push

自推

深水埗真係唔多狗
我講真嘅狗仔

特別係放煙花嗰邊

#善用不推文回覆

似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

大家覺得煙花射到狗仔會點

咁假狗仔呢 多唔多嫁

假狗就射死都唔割

成班用錯哂方法嘅玩 平射呀嘛

唔好再玩 下次會比人覺得引狗

幫手推呢邊啦

要織田火槍隊大法慶國慶
可攻可守

做咩咁哂料